深夜傾計：DSE加油站

我知大家好緊張嫁啦
來 一齊傾下心事

各位千禧寶寶
比個你地先
發前前線見到好多千禧寶寶
好撚神勇

發夢

我繼續同自己傾計

我知呢排社會發生好多事
面對咁腐爛既政府
仲要面對DSE放榜一定好大壓力
但無論如何 好多巴絲會陪住大家
千祈唔好放棄呀
可以失望 但不能絕望呀

好驚自己英文攞1

無事無事

好驚無三大

攞1都無事 on9

問題考完 唔係點

支持大家

考得好就恭喜你
考得唔好亦唔洗唔開心
因為呢個世界好撚柒多路
IVE又好 ASSO又好
總有一條路岩你

聽農夫！偉大航道。
各位00後，廢中多謝你地。請加油！

Poly hd悔終身
hkcc 更稱心

點解咁講 仲諗住去報添

今年唔係千禧啦
01年多 不過我retake好撚驚已經用咗一年

課程好緊貼U課程 難讀
gpa好手緊 難番身

已經retake左？

係 聽日就睇翻身成唔成功
個補習阿sir睇好我 但我都好驚

Take幾多科
Target係讀咩
主要只係差英文一科？

中文一科only

好似要27-28分？

差一科今次衰左都要再考啦

唔啦 再衰就asso

同步？

唔使 LQ23 median 24 lowest22
我應該夠

今年已經同步

有冇人打算通頂

陪你一陣啦
小弟聽日都要返學summer

我
英文等收皮

大家加油 希望你地都考到自己滿意嘅分！我明係好緊張！但分數已成定局 記得點都好 自己都有能力解決眼前嘅問題 可以好好繼續行落去！過來人表示 其實真係條條大路通羅馬而你嘅羅馬唔係大學！大學只係中轉站 ！！如果想入大學 今次唔得就asso/hd retake其實都得 但asso/hd好似係較輕鬆嘅選擇。最重要係要信自已同有目標！
利申：retake過

雖然我成功上咗岸
但係poly hd 真係比其他cc難好多
D 人好勁 28分衰英文入嚟屈機
小弟20分先叫做中游

睇到其他朋友讀cc/space
d課程内容真係簡單好多
我year 1 sem1 已經教電嘅KVL/KCL同thermodynamics

Space year 2先教
成個year 1只係讀lang/ 難少少嘅dse phy maths

如果你已經疊埋心水讀engine
而dse 有20分以上先好入
如果唔係一定會好撚後悔

即係asso升Year2?

你係retake定咩

第一年考

Retake 真係要了解自己個自理能力
真係逼到自己溫書先好

有3就下年3大見 冇3就asso year 2

你aim係咩
唔洗灰住既
我當年listening 部機sort撚左
成個part 3-4 都聽到又聽唔到咁
聽緊又唔想走去乜乜室（都唔記得叫咩）
點知出到來又無想像中炒哂車
仲要writing 一野拉返
我前一晚都驚到仆街

幾時會知

quit u retake 以為自己會好緊張
發左咁多日夢之後 已經無乜所謂 太多野比DSE重要

明日7時

Asso都係聽日知？

係好事來
其實好多人脫離左中學 真係會發現DSE只係人生中一個小小小小挑戰
但我當年都係為DSE生為DSE死
呢種就係成長

咩asso asso sem 2 grade派咗好耐

我宜家覺得quit u都唔係咩大不了 雖然係一大 但係仲有好多野值得努力

可能未出來做野 唔知自己係唔係仲太天真

原來你講中文3
我仲以為GPA

咁巴打呢家搞緊咩
點解要quit btw

做下gym parttime 無聊咪睇下書
讀science 覺得無乜用又無興趣 中意FINANCE果d理論性小小既野
想試下讀CU fintech

祝各位考生順順利利 其他陳腔濫調唔多講了 加油！

我都retake 之後入四年UGC
唔算好用心讀都入左
唔洗驚啊

好驚英文拎唔到4
又拎3真係死咗條心入城大

唔洗驚嫁 我英文都係3
有時自己有d科會無啦啦高左

浪費咗成兩年 結果由科大civil downgrade 做城大cs
仲要遲班fd 兩年先畢業
個挫折感真係好大 但就算拎4 都唔一定夠分入到cu ai

我都係YEAR 2 QUIT
我就唔係好介意兩年時間
人一世物一世 乜都試下 一直跟住人地成功既路行同robot有咩分別

我

即係你用返dse分重報Jupas ？
定都要retake 拉返高少少

Mk大學都okay laa

retake試下博高小小 最後唔得咪入翻去lor 反正可以tran credit 都係曬一年姐

值呀 最緊要唔後悔姐

係啊 quit u 果段時間既經歷好深刻
唸翻起半年前返學既日子 已經好似上個世紀咁

不過有時真係會怨自己當初冇盡力
個種悔恨感積積下變咗抑鬱
quit 之前有睇醫生 quit 咗之後以後自己好返冇再睇
事實係放榜前 嗰種感覺又返返嚟

加油 聽日做左邊緣人唔好驚 排得好一樣有書讀 想讀商科排jupas 既野可以問
利申：邊緣分 上年排錯位入左科唔鐘意既科 reject 左jupas offer

其實好多野，你依一刻嗰陣好重要
其實可能喺不久嘅將來睇返，只係人生一件好小好小嘅事
18dse retaker上

得罪都要講聲
其實唔好怨自己無盡力 呢個只係藉口
試下唸其實自己真係能力唔夠 真係技不如人
呢個世界好大 有好多天才 總有人比我地好
唔夠人鬥 就要改善自己 而唔係怨自己無盡力
改善唔係一朝一夕 經驗既積累好重要
我個人最好係睇書 唔係教科書果種 而係哲學類 開闊自己眼界

啱呀最好就有補習起碼可以guide住
同都係retake嘅fd—齊去自修室都好！

雖然我理科仔 但都經常研究下文史哲
我user 名都係引用閣夜尾聯而安慰自己

不過嗰陣揀唔到自己想讀嘅科 真係睇咩都灰
n 展仔 中學冇讀phys 英文底差 呢啲真係冇得怨
但maths comp 幾科a 都拉唔返gpa 真係超灰
嗰時真係咩嘢都唔想學

希望咁多位連登仔揀到自己想讀嘅科

如果只係讀bba，20或21分可以點
係咪都係得城大同理大bba揀

Touchwood唔夠分 點都好
千其唔好求其搵科唔鍾意嘅走去讀
身邊好多人因為咁好痛苦

真 諗緊Grad咗可以點先可以拉返去鍾意嗰範

呢到有冇人會aim浸中 如果可以返轉頭就盡轉

瞓唔到

文學嘅 想入返U 簡hkcc定space好

阻一阻你
美國聯署啊
香港人權民主法案啊

全部同我簽撚曬佢

凍結班仆街嘅美國財產同終身不能踏入美國一步 共享大灣區榮譽

全部人即刻同我share同簽嘢

我Hi ，其實派成績，有有咩好怕喔！

你幾好嗎？